點解會有人係公眾地方剪指甲

學校 巴士 地鐵都見過有人剪

試過有一次屌左出聲 但 我老師話我語氣可以好少少，唔使講曬粗口

有無d咩方法可以stop到無賴係公眾地方剪指甲

我公司成日都有人剪

我公司都有人剪
聽到啲聲都炆

垃圾同事...

你同事衛生應該都幾差